由今日開始講“警察扮㗎”

身邊聽到c奶好咩人都好講黑衫既都講
警察扮㗎

if we burn, you fucking popo burn with us

推

push

警察扮㗎

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

只限對住藍絲

同咗老母講
以後睇CCTVB 咩畫面都唔驚，警察扮架

對乜人咁講都得啦

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

有d人會覺得你同勇武割蓆

一招破解哂

警察扮架

講清楚要講哂成句
啲黑衣人係警察扮架
啲警察係黑社會同解放軍扮架

依家勇武要領功咩屌
一直都唔明呢句同割蓆有乜關係

Push

咪啊
你會搞到D手足比人割
黑警扮呢招係法律上面用同責任上面用

總之鑊就比狗食

我再講多次唔係屈,係好有可能係警察有份做,係合理懷疑,
啲人邏輯錯誤以為話警察有份做,就等於否定勇武既人,on撚9
當年台獨組織都有共產黨人混落去,唔通因為咁否定台獨既人

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

屌你巡街啲散仔！警察扮㗎
樓下管理處保安比街坊屌到入院！xxxx
隔離陳c9嗰老公去叫雞！xxxx
有條友去買飯盒叫凍檸水！xxxx
警局入面有強姦犯！xxxx

啲警察好撚古惑㗎 想玩苦肉計污名化我哋